想問邊度有強力電筒、射燈買？

發夢好暗
好多狗
想買一兩支傍身

求指教

鴨寮街

唔係旺角 槍街果d咩 不過好貴

有無教學?
去行左轉唔識揀

Metoo唔識分邊啲係堅料

我都係聽老細講
佢話1000流明就夠日常行山用
3000流明就好撚勁
有爆閃功能
PS. 老細話啲狗都係用3000流明

越高越光

求學~

睇呢篇

我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！

大家千奇唔好用黎射人

爆閃不停射人有機會會影響視力
比人射足幾分鐘都會眼痛

合埋眼果下會有光點

向前行既時候都會睇唔到路

大家真係唔好咁做
幾十個人加埋既光都唔知點算

係鴨記買過一個鎖匙扣好撚光
有兩個強度同埋不停閃 三個mode
最光個mode直視會有啲辛苦 十蚊左右

電筒概論

值得一試咁wo

補充 試過屋企廁所燒燈膽
開呢舊野夠成個廁所光哂

呢隻電筒射得遠

Acebeam W30

計流明 , 流明越勁 , 越好.

用開 Nitecore
光度照樓上師兄講
1000 約$200，size約4支筆
2000 約$400，但會大支啲
MH系列有USB直接叉電

佢係用三粒AAA電 買/換電都方便
size都係得三粒AAA電咁大